今晚真係就咁算？

廿三條is coming to town
我地真係就咁喊完就算？
定應該全力出嚟反抗？
係咪唔應該再理送唔送頭？

共產主義終於要喺香港實現
依家就拎齊架餐鬥死啲有錢佬

仲未夠差
當藍絲都反政府 我地就可以總動員了

molamola

可以做到啲咩

完了吧 如無意外

放咗工之後好支力，不了

睇死唔會
純粹試下水溫
歡迎鞭屍

香港收皮 共產黨都收皮
不過一日有香港人
香港都會重生

加速主義就玩大佢
鬥紅 帶住中國國旗破壞其他國家領事館 燒他國國旗
去外資鋪頭搗亂 玩大佢

利申講緊GTA隻Game 本人愛國愛黨

睇嚟共產黨好成功打散曬抗爭意志
又返去DQ嗰陣咁

冷靜
唔好中敵人的圈套
10月4日禁蒙面法宣布實行、警方竟然在某些地區唔執法
分明是製造我們係暴徒的亂象

記住，我地不嬲都係絕對弱勢，只係因為國際可憐我地，中共怕搞到經濟先唔敢明刀明槍
而家對方撕爛塊面，寧願冇左香港呢隻白手套都要控制我地，其實香港人已經冇任何野可以做

今晚食黃店

罷工

講撚完

香港人無嘢可以輸，反抗唔到政權，都可以搞不合作運動。

可以做乜…

唔可以就咁算，中央如果打算強推23立法，香港人一定唔會再同佢客氣

唔好好似小朋友發脾氣咁啦 未埋到身都出真槍啦而家 你都係四散嘅一份子咋 我幾肯定真係前線一定唔會講呢返說話

想見到有人都難

多區集會？

咪撚on9啦 2020喇仲中計黨
我屌你老母啊

香港人應像烏克蘭人當日，即時上街前往廣場，並宣布獨立反中共。

睇到呢個post，大家都係接受一國一制算啦
個撚個都冷嘲熱諷
繼續笑鳩同路人到入集中營啦

香港你文宣話去邊， 就有3架水炮車+無限狗+槍係度

現實啲講去到呢刻，個決定權同主動權已經唔喺香港人手上
上twitter打國際線啦

同意未夠差
當香港人既核心價值：工都冇撚得返
All in就係時候

大家一齊出黎國歌

你反到d咩 遊水返大陸打？

睇咩料先啦 今晚聽晚有分別咩

共產主義！
香港人齊分身家！
個個過億身家！

終於唔使送頭倍感安慰

認真講可以點
而家土共直接落order
可以去邊度？北京？

感谢党的带领
令我国再次强大

罷工呀

仲未夠差

咁有意外米唔洗完住

可以點
憑空一夜就出現

咁可以去邊度反對？

今晚食完飯落商唱多次國歌《願榮光》？
會唔會太急

推

反蒙面法當晚都叫有出黎，
今次應該得小貓三四隻

對呀對呀 對呀對呀

依度個個開香檳，冇人喊 wor

有錢佬再唔出聲以後都唔使出聲

明明禁蒙面法嗰日

we will be back
今次我忍

( 大喜 ）港毒份子未日！小粉紅機制正式啟動！

玩加速主義啦，快，連仔會刪小粉紅組隊post

有咩可以做？
又為求畫面靚一定要出去？

咁你想點？
即刻落街開花就會阻到唔立國安法？
咁係咪要即刻飛去北京開花？
與其出個晦氣post不如即刻裝個vpn打twitter reddit啦

真 見過就會知道冇可能唔散

咁我都係等70歲重刷仲快d

睇新聞啦 冇人係因為你冇用眼去睇

拎住五星旗可以打狗wo 點解唔做

絕對弱勢仲情緒主導係自殺行為
依家已經係革命 唔再係純粹街頭抗爭

快啲轉藍

好唔甘心

首先
人地都直接立法
你可以點？
其次，香港被人取消獨立關稅
中國就好難係金融上用香港做白手套
成件事係加速緊
有咩問題

我真係好想知黎到呢個階段 街頭抗爭嘅作用同目標係咩？只係情緒發洩？
依家面對緊嘅係中共
好嬲所以上街掉磚火魔set rb 然後呢？中共會驚？
有冇諗過雙方力量爭咁遠嘅時候 仲不顧一切咁衝埋去
只會加速自己滅亡

差好遠 當日係港共搞 依家係北京政府直接搞 可以點

打國際戰線

親
依家中國最大既有錢佬係中共

524就係睇大家嘅發揮

然後見到仲有人話要開花乜乜
我真係求下大家可唔可以諗多少少

你覺得又好似之前蒙面法嗰晚咁有用咩
佢地喺第二到開會wfc

你諗住喺香港反北京立嘅廿三條？

等美
524行動post
前兩日個個都圍屌屎家軍完全推唔到

攬炒先師話

唔好急 對家仲急過我地

咪係 比盡你18區都出現賭路 重現10月1 咁又點

當日話出解放軍就番屋企訓覺
可以參考吓

Agger
你出去博俾班狗拉會stop到北京政府？
如果stop唔到 咁出去送頭係為乜？
警暴畫面呢11個月仲唔夠咩

香港獨立 唯一出路！

買定五星旗同毛語錄 出街批鬥大地主 打倒地產霸權

唔係出街先叫反抗

調返轉咁講，出咗嚟有咩用？

9行9企？

情況不同，上次蒙面法係6點宣布決定，今次全部都係放風，新聞稿都無個，點開花？

而家唔係在香港開會
你出黎又有乜用？
出去俾人拉左你保釋佢地？

24/5黎緊

出黎可以做乜鳩呀

都話兜過立會 直接立都得咯

如果你出黎嘅目的係為左阻佢通過 係講唔通嘅

你自己又涼冷氣

傻鳩警放心，一定要你哋十倍奉還。

真係估唔到黃色經濟圈,本來只係一把刀仔(可能只係樹支).
竟然可以變核彈.
只要用國安法一講黃色經濟圈犯法.
就可以證明香自由經濟體系,完全玩完.

因為當個人消費意慾都話犯法既時候.
商人在港從商只要支持反共既政客,
甚至無出聲中共都隨時拉得.
當然中共一定話(黃色經濟圈)個別事件,
不過之後永遠有一把刀在佢地(商家)頭上.
不支持中共就可以斬落來.
香港經濟股市正式等收皮.(當然延後性,外資會慢慢走)

留命不忘初心, 等終極機會.

攞自己嘅未來黎令呢一刻嘅自己情緒可以發洩
真係完全唔值

乜對家步步進迫唔係必然嘅咩 突然開花係咪適合嘅回應方法？

係咪諗住沖入解放軍軍營

唔阻止，set 好目標先

以前聚到人 而家

18區都有解放軍軍營？

老實講 點阻

北方漢奸種侵略香港

香港生活重擔大，港豬可以做d咩，比人捉哂入集中營都反唔到啦

唔係
應該好嬲
第朝如常返工

咁狗屋？

中國點解唔宣佈埋一國一制

醒嘅就移民 覺得冇事嘅就繼續炒樓

國安黑警上你屋企瞓覺

重可以做啲咩？

我決定食黃店
因為食黃店可以光復到香港

香港ON9會唔會造謠架

睇路
今晚多區多人放狗

問題係我地一班烏合之眾出到嚟個結果都係一樣
你冇組織冇計劃 出到嚟淨係塞下路 快閃對空氣放火 你又覺得對家會縮？
陣地更加唔洗諗 5年之內呢個戰術都可以唔洗再考慮
情緒主導咁出街頭根本傷唔到對家分毫

我地依家要嘅係目標為本
我地要嘅係planning同coordination
呢啲先係實際傷害到對家嘅嘢

屌你 攬炒

依啲覆黎晒氣
剩係識講200萬人打輸比3萬
見到tg剩係識走
然後就spin去好嬲食黃店
聽到悶

我去考警察之後去你屋企瞓覺

烏克蘭係弱勢政府

軍心亂嘅時候開花

你有冇再蠢啲

佢帶頭攬炒點解唔支持 定係你有辦法

Cls 好嬲好嬲

聽日lunch食咩好呀？放假去長洲好唔好？

算啦，無得搞

其實當時去佔中依家做狗嗰啲幾時醒得返？香港人永遠係命運共同體，幫手鎮壓根本唔會令自己好過。

因為每次佢地回既內容都差唔多

上面回覆115又有一個

可以點阻止 飛去北京？

人大直接立法
仲可以點做
對家咁撚急
推上國際線先

選35+ 唯一出路

國歌法五月27二讀
高中五月27復課
學生向來都係成場運動嘅主幹
自己諗下兩者有冇關連

仲出？啱啱cwb已經重狗

we are in the end game now...

分錢

起完底
港豬一隻都好意思笑人地

國歌法5月27二讀
高中5月27復課
而學生向來都係成場運動嘅主幹
自己諗下兩者有冇關連

樓主死5毛引手足出去比狗拉

各區開始多狗 小心行事

支那閂到既一早閂哂水喉啦，香港好難有得再差

文宣新方向：10點鳩叫配合下次行動內容可唔可行

屌你8點開花，唔撚洗食飯咩，起碼都比我睇完愛回家先啦

好嬲

我就係要呢啲!

你比個方案黎
冇就準備吓 拎中國旗背毛語錄鬥佢老母

Agger

早D訓聽日繼續番工

你要鬥依家都可以啦 on999

邊到有得安樂死

屌你老母一陣食黃店

邊度有共產？

唔好覺得街頭戰先叫做野
最緊要心態唔好放棄

太耐冇開花
個個已返工
比返工洗腦

贊成鬥死啲有錢佬

行商場

又玩情緒勒索

講出事實就話冷嘲熱諷 過多陣又會開始屈毛屈狗

屌 大家都唔想算
但係而家個波唔係我哋到
我哋話唔到事 你覺得我哋18區開花
會令佢哋今日唔會立國安法咩？
諗辦法點樣繼續行落去仲好啦

sor 你熱狗你分化你五毛
係咪咩都唔做就最有用啊

曲

緊係支持一國一制，拉d既得利益者落水啦
希望689同老董可以一齊enjoy!!!!

我地再流幾多血
藍絲都係冷嘲熱諷唔會醒
仲想我地出黎玩道德感召？

理大一役總動員
已經見到武力係得咁多就咁多
一時三刻亦唔會再召到當日嘅人數

不如同班收成期撚一齊冇半層樓 半世人積蓄啦
用怨恨才同仇敵愾嘛

【廣傳】【香港人，處變不驚】

而家中共重施故技，不停催谷人數上街，逼美國喺一個未成熟嘅時期 show hand，破壞美國對中共嘅部署。而家美國醞釀嘅就係全世界向中共索償武漢病毒嘅賠償。而家澳洲、加拿大、歐盟同埋全世界～［一百四十多個］～國家已經準備同共匪攞錢，今次配到佢仆街冚家剷都唔得。

過去一個禮拜咩都出晒。考評局、劉小禮、國安法、Facebook 同 Google 打壓香港人嘅專頁同搜尋字眼（你哋唔係唔記得 Facebook 同 Google 幾咁瀨共㗎），呢啲就係想激你哋上街，令到美國又要預先處理香港嘅嘢變相暫時「放生」佢武漢病毒嘅索償。點解會放生佢？因為呢啲嘢要一次過大核彈認識先至可以一次過整死共匪。如果預先用香港逼佢妥協嘅美國好難再向佢索償武漢病毒嘅損失。呢一道氣唔可以洩，洩咗嘅就中共一定死唔去。

若然中國要玩國安法嘅就證明兩樣嘢。一，就係佢已經諗過同你哋動武。上次十幾萬武警可以出得佢今次一定有過之而無不及。二，就係佢睇死香港人唔願意真正「攬炒」，只係紙老虎。佢要攬炒就同佢攬，由得出國安法，安心等香港食屎。之前民間記者會已經講過，如果出解放軍，就返屋企瞓覺。唔好唔記得呢樣嘢。而家你就當佢出硬解放軍，乜。都。唔。好。做。

呢啲唔係叫做散水撚分化撚或者覺得勇武冇用如此類推。你盟主我永遠唔會同前線割蓆或者覺得佢哋冇用，但係你哋出去係唔會令到件事有另類發展。當你扭轉唔到局面嘅時候，就不如留下有用之軀等待他日美國一出手就齊齊攞佢命。

自己香港當然要自己救，但係都要食腦。君子報仇，十年未晚。雖然我哋覺得香港好似冇乜時間剩低，但係中共更加冇時間。各國經濟開始恢復嘅時侯就會同共產黨攞錢，而美國而家已經開得七七八八。共匪就係知道佢時日無多所以就搵香港人做人質，逼美國即時出手拯救香港變相令到佢洩氣。

各位香港人，千祈唔好驚。唔係世界末日。我知道而家覺得好似世界末日咁，但係你哋一定要鎮定。美國一定會出手，而且係好快出手，唔好畀小事阻礙大計。

最後，贈四隻字畀你哋：處變不驚。

自己執生。

人地喺北京立法
你點搞

支那立法你香港人點反對 23條 送中都叫有理由方法

小林誠司係撐警臭閪嚟
一早block咗

pish

真

你今晚做咩要立都係會立，諗下之後點做，國際線仲可以點打仲好

雖然唔知仲有咩黎緊
但係我相信9月DQ或者換票箱
係對己方陣營嘅和理一大衝擊
希望到時更多人可以走更前

當我無講過

點睇燒山同你講法一樣

大家都係有遠見之士

鐘意送就送囉
睇下你鐘唔鐘意比人打到全身骨折/享唔享受比人姦
鐘意就出去

第一個拖大劉仔出街打 資本階級抵死

其實只要咩都罷曬停市政府冇得唔妥協
前提係個個都肯咁做

手足可以出來

如果真係直接立國安法 我地要做既就係拖香港落地獄
走資投民不在話下 其次就破壞香港制度 加重政府負擔
唔番工生多幾件拎綜援 一齊吸香港血